[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？(3933)

SKT亞洲之光加油

慢

針

水晶半大得唔得

水晶ng?

11c

GG SKT

burger 快入

畢爾包長追細波易到

9點半差一場全半大

漢堡廢撚到 唔係走盤呀

黑左成日，有乜辦法轉運

0c 爽

Skt李哥要涼了嗎

漢堡屌你老母咩曬我條8穿1

精工，包

Faker 果隻英勁唔勁 ?
屌，勁耐冇玩LOL, 未玩過呢隻野

威連。。。

G2

畢爾包入未 快手01

派我未?

萊切goal

萊切

咁撚樣都可以走盤 黑撚到

維羅冇角 喊出黎

Any 100%?

雞耳連3c派200

李城

屌你漢堡

下?

漢堡11

Lm

屌你老母漢堡
又對家紅牌贏盤

又打假波dllm

On9漢堡

越紅越勁

水晶半大啦求你

下buger

得 認輸

我

var 未dllm

88

漢堡dllm

漢包goal!

屌你老母戰神卡

on9 漢堡

漢堡成功撚手足

小人渣GOAL!!!

紅左都可以炸完對家入 勁

阿特 西魚 戴綠帽 漢堡
自己紅就輸
對家紅又輸

漢堡冇撚得頂

睇live 擺明打假

漢堡

mama crystal 6.5?

賭閪咩 痴撚線

黃潛入未

Faker

韋恩1:1
gelgor6x1全中

黃潛no goal 啦

漢堡輸埋OK？

漢堡快啲輸埋佢算

買唔撚切普雷要左漢堡
屌你老母西

漢堡假波王屌你老母

早知唔鳩買
今日贏馬個啲針哂

食完G2+1.5
如果一陣有第5局 再買skt是否不智

黃潛no goal 派錢

好撚野呀burger

黃潛 第一球

雞耳 連多兩c派250

-100k 好撚野

漢堡x包包 2串1 唔爭在死撚埋包包啦

黃潛goallllll

水晶半大啦唔該

李城唔識入

屌你老母 閪甲比一球泥先ok?

水晶0c

扑多野角球雨

?

笑死，係咁fake c 馬會瘋狂假轉盤

有

岩啊，支持你

7cccc

熱拿亞!!!!!!

Sob話人燈

漢堡包無漢堡

漢堡....

漢堡屌你老母

黃潛好波 全格gel

屌你，開心左兩秒，連你都報假

史我 有人抽？

有冇角大追數水

買乜輸乜好撚野

黃潛點會贏到

岩岩唔係goal左咩

jm9個個都用一敏獸

他

彩仔識野，我打lol係睇therainman同regi

串能到。。。

如果淨係輸佢呢我今年戒賭

廢撚到得9c

8cccccccc

Skt easy

熱那亞重等緊水位就入咗

好耐無見咁多人圍屌漢堡包

邊個話史 全格有人抽？

閪撚到咁既波真係第一次見

閪甲未撚刷角住 入波先啦

咪就係

水晶半大24

買左Bell bell 震過貓王

屌冇撚買到今場

仆街臭包一粒都冇

維拉15.5s

慘

尋日到而家未贏過連輸6注

明明我地兩個用先

維羅冇角 針

講事實

屌你老母今場faker又勁撚到.. 你老母臭西大莊

3串1斷漢堡 屌

漢堡成隊仆街死啦屌你老母，打多個唔入波，仲臨尾香

得維羅納唔識入

輸到ifc 以為中條3x1回下血 比漢堡咁撚樣搞

李城！！！！！！goooooo

服撚左漢狗，依家回程即刻空難死啦，on9

2日買6注4場紅牌
2場對家紅都可以輸哂個盤

屌，個MATA 醒目咁多
點解要做後備 ？？？

屌差D買左 G2map4 ... 都好彩..

德穴3串1

真係幾撚時死

仲要0角
睇live睇到喊

漢堡死全家未

下咩話 漢堡又撚狗

漢狗

韋恩下盤gel
李城1c？
維羅1c？

萊斯特城快點日一個

你囉屌電競燈撚到反cup...

個個4cccc
自己一個1cccc

漢堡隊垃圾

你老母 咁撚樣撚狗

話左今場allin

維拉15.5s?

Ky cry

唔撚得？

睇黃潛睇到想死，咁多機會都唔入

閪甲唔會一粒都冇掛

g2 d個人操作真係癲

1:0

李斯有未

傻撚左？

嘩G2又翻盤 團戰2班波..

即場有冇正野

faker又送 賭仔福星

萊斯特城

9cccccccc

出隻咁既上路 輸都抵死 ON9

唔識講 冇見過有一隊可以咁撚閪 對榜尾大半場打多個可以比人絕殺

畢爾包呢場唔會有波入啦 準備去收半格

搞下氣氛姐
賭狗賭到風生水起

屌岩岩6倍G2嬴..

有水未？琴晚利狗重傷

外國手足不如賭今晚f1啦 易撚到

狗水定咩水

水？

南特-1c 笑死
D 波易到

師兄買親都幾十k

Bill gor勁到，話隻sup醒目

係咪得我一個on9系左水晶半大

1cccccc jump

faker

黃潛手足最後機會 買no goal

輸到仆街啦

2

下半連入炸返一球
見紅左再響諗住掂啦
點知係對家

識野

點部署

李哥

提左你la

即場角點買 on9

科隆

G2易到

李城9.5b 足水上

個個都屌緊漢堡

又3格

我一早買左

晶宮next goal 100%

有冇角水
買左維羅3格喊出黎
想追數

屌你老母又刷角

不了 下年先

上半兩粒100%？

畢爾包fg 10 1 100

我無話買維羅

睇到好暈

支持

包入一球一世球迷

Podium Finish
Valtteri Bottas- No @3.75

Benz要Hamilton六冠，撚會比佢拎分咩

波爾多9c係想點...

混沌重心 包1

Me

屌15角癡撚線

...skt又反cup

球證黑撚到，自己買左角大

屌 自膠

S4果時真

場西甲total6個連角

陳國邦入波未

布雷都買角大

李城入未 差你

15.5s...

點撚樣頂…

半1全11 ready

維也納快刷

有冇人覺得電競好假 係咁互送

15c

度定下場算啦

屌你老毛 電競bill燈撚到SKT 反cup

買左黃潛想死

炸炸炸，炸你老母咩

有冇角水追數

你班復古撚就收檔啦，又froggen又xpeke又s3,4,5
2019啦醒未

李城對親水晶都輸

半場10cccccc

Faker is old

波多10c

lm

faker控制比賽結果下場allin skt

Voyboy超新星都變左牙叔啦2019啦

有冇追數角水

易到10c

維羅波多入波得唔得

今場贏sorry

入錢啦
信我就買大

包包條友隻腳踢到條友個頭咁高都唔吹

波多

西假好多都連角cls

繼續追？

閪甲00未撚踢啦仆街 比粒泥先

我布雷波多

維羅，包

76胎屎都未講

試小小17.5先

唔反手喇
包0.5/1b

包包試啊

屌 頂唔住半主

波爾啲角

戰神卡剩係對下盤嗰隊有效

熱拿針

Xpeke世界冠軍76仲係cg

吓 咩話 韋恩咁都有全格

屌，包包神救

頂得咁靚都入唔到

李城角大易到

波多1-0

一球都無 踢咩

水晶半大有未

包包個龍救撚左2球99%既波

Gel

維羅入未

包

求萊切半主

畢爾包入未

真係好撚On9，咁都救到

飛燕
水晶
維拉
下一球入

水晶入波啦屌

S1得歐美自瀆

S2先叫世界冠軍

Mama 德甲幾時入角大好

支持黃潛

維拉入波未

1ccccccc

維羅納唔識入 屌

黃潛唔係00呀？

16c

16c, 比多個！

faker老了

係呀

巴打你直接比錢我算啦，比馬會無用

..G28倍嬴......

根本00要倒扣3分

廢到

李城咩料

-2

蝗蟲

多謝faker 返落台下收錢啦

包包條友門前仆街，嚇撚得我

16c cls

fakeR個樣震撚到

傷殘球隊例外

維羅入未啊

黃潛入一球絕殺啦

場波勁悶 都冇中過龍

包！上呀

SKT 898

萊切
love u

6c -4

黃潛李城都要輸半

包全格

Ok出番場波水先

Faker 手震 嘩

唉

黃潛炸完一球之後就入唔番

二世 我屌你老母

屌 邊個仆街出李城半大

法甲半場未到十角

維拉快入

對家都未入

閪甲入波啊屌你

有人問我 我就會講
但是無人來
潛水88

skt 898

就係信唔過閪包作客先要黃潛

FAKER

垃圾包 連角未呀

3-1 !!!!!

G2！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！◎

維羅納 1c

cls 8倍反cup...

送頭faker

我直屌左和波 幫你gel下

輸faker

我淨係知買左2.5b同即場1.5b

仲要11C要叫 喊出黎

維羅

買左黃潛又輸

GG

faker又要喊啦

其實唔難

G2 ya

一樣時間完

faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦
faker又要喊啦

入波真係好難

2c

2.5b 半價

FPX要冠軍了

g2 冠軍啦

黃潛刷撚到 屌你老味

維拉針

8倍反cup有冇人有買G2

Easy win

Hi 金木寶寶

法甲半場11c

隊隊都有波入，偏偏我買黃潛李城就一球都都無，又逼害我

法甲先癲

傻西faker 抵你屌你老母~!!!

屌你老母波多咁撚串 買個18.5b你繼續刷囉

閪甲求下你 比一球

18c

12ccccccccc

仆街又輸了
維拉是但俾一球

17角GOAL

yasuo 岩岩好趕到 佢地應該有傾好計晒時間 配合得好好

17c

法甲12c

真..D團戰 抗壓好撚到..

無賭今日角大又走寶

閪甲我dllmch

路過姐

今日角大日

李哥出局了

二世和波派

維羅納
仲有10角要叫

3c

而家少啲人賭就開始場場爆角

黃潛比球來啦屌你老母

補三分鐘

唔撚訪問faker..

包包贏波買波衫

德甲0000000

一點有場高水必羊槍

輸左咩感受

佢老母真係 禮拜日無晒錢先爆角

比多c 我今晚唔屌女

我了

18c, cls

Yy

維拉18c

18

刷撚到

18CCCCC

想睇佢喊屌佢老毛

18c都冇一粒

你根本冇女

布雷冇角啦

屌半場一粒都無

買入球就狂刷

17.5 咁都中

ok 唔屌

Faker 好撚雷

+4

關你撚事

維羅4cccccc

老左啦
成23歲
電莖界廢老

4444

...

我16.5已經叫到癲

LOL得一個人愈戰愈勇就係sjokz
成班傻鳩唔識野

屌你入啦

又半4叫全15

科隆11.5

射撚到咁正

屌你咩黃潛

同我連到8cccc

足球 / 讓球
畢爾包
0.25[0-0]@2.14
承繼你個位了

仲有冇

原來係你

18c都唔撚入波 兩隊一齊空難

12角半場 想要角細

11月10日決賽 晚上8點
fpx 班大陸狗應該 實比莊買起

唉屌真心廢..嬴咁撚多 送返出去

尋日都淨係中左頭場FPX
好lun on9

00 ft

好想屌sjkoz

包包和波收錢李城w埋好無

出糧2日已經糧尾……

G2啦唔洗問
今晚有睇就知真心勁

-10k?

認真問 點補好

出黎啦一敏獸

退咩出，我琴日咪話faze map1反cup

今日未撚赢過

真.. 超撚晒班

主fg lol

信李城一定會贏

包包和左
-0.5/-1 轉去0/-0.5 好似多數都係下盤

3-0 啦應該

..和 主 500

唔撚洗補，我都買左李城

唔g
我了

極限拉打

小仆街

決賽唔買FPX都唔好話自己識波

收啦 g2 3－0 fpz

墨城

馬會唔多睇好李城贏

我睇好就夠

map 3 map 4 G2最高 6-8倍.. 2場都反cup
推到上高地都可以送幾波 輸faker 同support位

安心上路

科隆10.5/9.5S gogogo

11.5

城666666
維44444

包盤又gel得

想佢開大

賭球了 有冇重心

咁撚型架咩

Same
臨尾幾下都冇角

輸住食泡菜個樣仲型

李城，贏唔到退出波Post

包盤頂撚到JER都斷

南特17.5 18.5 有無勇士

城應該會繼續刷

芬洛3

希望你都可以安心

原來漢堡和左

心0 李城輸盤 但廢撚事買 李城個10號太勁

德甲幾角入好？

李城12.5s

老友打小個...

李城大波已死

兩隊把握差撚到..李城處理好d 0：2啦

大波己死...

想跟 拿巴戰蹟如何？

草皮代言人
只服春袋

講... 有無買先?

冇話我睇死你肯定冇買

法甲角大仲追唔追得過

希望追番條數味

是=.=

李城fg可以嗎?重注左
中 10 1 100

ME

差小小

I

科隆踢緊？乜撚都冇

me

今晚蘭斯串熱狗

比圖啊

好彩冇聽yy
乜撚嘢1.38
差啲賣咗層樓買落去

科隆7.5b

畢包fg jump左2k
李城生性

輸faker 唔關我事

輸埋今注無得再輸啦

REAL

ching 同路 齊上

個波拆眼 俾人捉真係好低端

科隆得1c平時好刷得架

Coz I 11.5

屌 波po個個賭電競

$50,000?

足球 / 讓球
水晶宮
0.25[0-0]@1.98

兩隊降班隊

荷甲no goal算 飛又唔攻

0-3

屌你當我燈

唔撚想知了 垃圾

1

想知咩事一打開全部都係呢隻野

有無手足誤買中漢堡嬲得濟轟左奧沙辛拿

no 我鬥氣追佢斷欖only

反手狗守護神黎

有跟 信g2 1,3.4場win

李城link

lol從來都唔係一個人既游戲

痴線佬

芬洛飛燕諾入多1粒好嘛

我真係有買

二世和派500

im

依到d 人痴撚左線

Map2只買左大

場場都嬴拎撚埋英超呀笨

安德2:2 Var

科隆買細

李城1.5 2.5b fg win ok?

山

都和唔撚到屌 下半無射過

7.5s?

想問有冇格流直播ink

唔撚信邪 補多住2.5b先

科隆角細輕鬆到

唔會 支持g2

謝4隊垃圾黎

唔識刷

如果係你中左啦個1.38

安德faker

唉隊隊都係西部聯咩 屌 二世和加碼派1000

科隆半1
爽4

有冇人知google個數據係點來?
例如google search 打熱刺 之後google彈左個賽程
入面個數據幾準下

U

李城快刷c

這索拉卡勁到

李城1/1.5b?

李城入未 快手

係咪想講g2 3:0skt

算係咁la，比2場你都中

fg

俄超半2全2 易到

bogo 9.5-15.5

幾時出比我跟

飛燕半2全2

12m 杜菜

求carry

我呢

科龍0:1

波多野-6C

有冇角水

飛燕諾半2全2可恥

屌水晶宮門前炒

屌維羅入未啊

抵死 科隆唔刷啦

李城平安鐘

嚇撚死

等ht先

水晶官咁都唔撚入=.=

仆街水晶咁都無

lol係咪已死
出年無人玩

李城fg

買左李城等死

踢成咁學人讓波

唉不要再說了

Okkk

勁到

李城 維也快刷

維羅，精工

mon post咪有

精工刷下角啦

李城依加興由後場開始做上去？

逼到咁李城半場都過唔到

杜斯半主cashed

李城贏波Ok?

你估3格角神流ga咩

未必得

Mama有無水

呢兩日買三格應該上到樓

李城fg?

唔係掛

屌 又停c

李城快撚D比2粒啦

水晶宮 ft 0:0既話真係屌撚死你

求格流直播

同路

兩球都冇意思

買左咩

半2全2？

又停c

南特追和未

波多野半場出黎兩邊都冇力刷
仆街

Diu想入11.5就角

李城點解會炒到人9:0架

波都控唔掂喎

我上黎8+1up下

8c

李城唔刷c 玩完

布雷西亞
0.25[0-0]@1.74
巴神

英超有無唔Lag既Link

李城!有未

想要你啲寫真多過水

收到風3格4x1中晒

上左18.5

0-1

0:1我城 比多粒

李城goal

有!

精宮神救

我屌你咩

我城

李城goal!!!!!!!!!!!!

好波 李城

收錢

大家好 呢排跟東方執唔少
有冇興趣跟下水？

冇咩人數 冇咩動力
跟住東方 應該反手就反手

是但都中20倍

李城Goal

即抽 屌你老母

1.5b 入唔到

李城1:0？

水晶我屌

屌你轉賠率買唔到李城ng

開到0.5/1, 屌點買得切

榜首對榜尾踢多個都贏唔到

好

G2!

like

李城英超冠軍

Ok

依兩入已經成日買唔到大就入波屌

提提大家 熱刺又有3格買

Yes

ok

又話李城五年未作客贏過。。。

城gel

555

安德2:1 FT

係未羸wo

入多球定下驚先啦，領先一球好危險架

漢堡事件

LM

維羅納1:0

飛燕比多粒

黃2助goalllllllllllllllllll

入波冇角啦

李城刷多3c可以嗎

水晶

夠話潘頓沈集成ppg勁啦，小太陽

0:3飛燕

飛燕goal

精工，奧沙

飛燕，3:0

水晶晶12.5B?

我要派錢

維羅入埋 唔洗諗住刷

個球證都幾配合 明明中心口 話中手

入左波又唔刷了

李城 13.5b

熱拿亞

lm先

下場十三蚊補中

刷呀 精工

allin左格流半主半大 中既派100

李城 第二球

維羅Goal

德甲10.5大 1個 500
頭10抽

晏蛇 我了。。。

手

屌你班仆街
唔講派錢
冇人理我

有無其他水 跟實

有！

波多19c未

李城12.5？

城11.5 熱 12.5

.

我理！

水晶追和一世球迷

李城快手刷多3c

去緊jc收$$$

買完13.5 先出12.5 DLLM

奧沙1-0

李城好fit

李城d反擊

定啦

奧沙1:0

城搞掂？ 咁既其實應該唔會失波

奧沙可以比多球嗎

唉
有人問我
我就會講
但是無人 來

精工

阿記肯反底未。。。

一敏斷漢堡

屌你老母南特出黎呃錢

氣勢

525 tg

水晶失波就9斬無雙，12.5b衝得

即場買咩追數

李城前中 fit到

派起碼10k先想應 sor

我願意用200蚊買ky自照一張

水晶反cup

有6c都係李城

今季點解咁勁

李城角大針得

波多 熱拿-5C

請你離開

恭喜手心的太陽

300

奧沙炸?

角球雨

巴神

係

李城比多粒好WOR

中場線有新仔冒起 再加羅渣士

波都開埋

精宮條友比人標波訓底左用手Hold住個波先黃牌

推過左就單刀喎

死人小仆街今場就咁撚勁上次和都和唔到

屌 又唔撚刷

唔知 唔識d人
踢到行雲流水

@TartTart

唔好再刷c, 求求你

李城 ng?

入多粒開大啦屌

李城點輸

就一就 紅撚埋叫都唔洗叫

李城比多球啦

屌你老母 link啊 識唔識規矩

刷呀精官

熱拿亞2比1完 10 1 100

300蚊要ky自拍一張

死三件

巴神比人種族歧視 拎起粒波斬去觀眾到

1點havu 唔中問我攞返

我出400

派錢都要勞氣辛苦到

deal

艾拉追和做唔做到？

算尻數啦你

水晶唔識刷c

奧沙2-0

拉隊走腰斬ok?

整返個角球放題啦 DLLM

又all in

叫波都已經辛苦

拍ky自拍上黎
1000蚊

我2.5b 我陪你叫 李城正仆街

熱 12.5 -3

波多買左13.5s 18.5b 唔知自己做緊d乜

弱隊主場開半一成日都有

刷多3c心足

屌拿星 買完角冇角..

奧沙2:0

咁撚勁。。

愛狗走未 下場對城。。

奧沙勁到

呢到呃兩三分鍾補時又刷c

傷咁耐 搞咩

格流 半1大 快！

10.5b 13.5b 呢次閪

屌你老母漢堡

你望下佢主場成績

14c ft

水晶宮追和

3個訓低哂係禁區

Cahill傷

對家係賤種隊 長追對家

係艾拉廢姐

奧沙好波

大佬100不能再多

24c完

奧沙 對波 勁到痴線

唉 追阿記追到破產 點算。。。

2:1艾拉

沙夏可唔可以救世界

德甲開6.5

城 11.5 -3
熱 12.5-3

叫左你買角。。。

Ky use ky ??

奧沙2分波

精工10c

10c

想入

炸

1:1？

又買唔切

屌 有冇var a

100m李城盤 頂撚住

差不多啦

李城停c停到

唔係9c?

中腳 冇事

城 -2
熱 -3 快啦 屌你全家

你賣埋老豆老母都冇啦

波多角呢？

屌 李城攻封就入 水晶封就唔入

水9999999

比多2c救救命

班撚樣咁都想博十二碼

中腳都冇事

波多下半冇力刷角 痴線

西甲都 nba

10 la

6c

屌炸..

波射中腳

水10c

次次都連角白痴

10.5s凍過水

奧沙重注左

搏下好踢 唔搏叫都冇得叫

打錯左 係100$🤣

快 -1 快入多粒英超1=

奧2:1

叫多兩叫變2:2 唔好叫啦

水晶刷多2c

熱那亞

慢到

買親西甲大波都閪 唔買就上半場開全大

水晶追和未

奧沙咁正氣

條撚好痕

科龍 cup

追和比我叫下2.5b

條撚好撚痕

哇熱無KANE

入多球就正氣

奧沙定我球個主場地獄d

幫我r

屌西甲封到 補唔到飛

剪能左去

嘩屌以為世界波

波爾多冰角

怕痛

買小小4.5s先

買格流居然燈到隔離果場半大

愛記兩隻翼 買角大無死

.熱拿入未1.67都豬